戒煙難定戒丁難

戒煙 正皮

戒丁 負皮

煙冇得買就冇得食，J......

J幾時都有打 但好傷身